姜b咬字唔清晰、有懶音係佢賣點，好QQ，唔明有乜好屌

你班友咪盲反
我就食返個姜b 養撐下先